尋日有人講話雞丁係深藍真係笑撚死人

全世界入黎聽清楚 雞丁係深藍

滿意未啊樓主？搞一個細路好撚開心？
咁多嘢唔做走去做埋曬啲無聊野亦都證明好多連登仔都係冇批判思考

啲留言仲要勁多人話個細路係中共派來嘅人
即係香港人而家連少少接納人嘅心都冇 從來都唔識得欣賞
其實真係抵香港人冇藝術冇自由同埋俾人笑

一日唔改變呢種咁守舊嘅思想 香港只會不斷退步

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

推

小朋友黎
咩都未定性

有十零歲既手足已經上撚到最前線俾人拉埋
佢做得youtuber 就預左俾人judge 係藍定黃
依家同我扮唔識政治??

連登仔批鬥狙擊藝人就大聲

班kol100撈到風生水起

何必要將自己嘅價值觀放落人哋身上呢
更何況人哋都已經講埋佢真係唔識政治嘅時候點解唔可以接納？講真我係好撚明白你嘅心情身邊有啲手足俾人捉咗

但人地say埋sorry 作為13歲小學雞已經好成熟
其實真係好撚過分對住一個小朋友講粗口 仲要人哋根本冇講過話笑啲手足
到真係藍先話都未遲
藍到黑又唔去搞 就走去搞灰色地帶 冇咁撚多時間呀
唔好比憤怒影響左自己嘅行為同說話

果班仆街無人狙擊專打無反抗力既人

盲撚左？
達哥同Ming 仔日日比人追擊

我話kol100無人狙擊

雞丁呢d應該唔係同路人，
不過你講得啱
正經野唔做

幫手推

[警世] 敵暗我明 反守為攻

傻撚咗?
狙擊偽黃仲緊要過kol100同cctvb?
有做cctvb任的長期得幾百甚至百幾人

同路人？

屌kol100又唔見啲人咁大力

人哋中二已經自己寫歌，我哋中二仲係日日返屋企打機嘅廢青咋

弱者抽力向更弱者

佢只係跟網民意願捐比星火 而且佢係捐左十萬零一蚊 唔係十萬
同埋 我建議你可以佢睇下佢捐錢之前個條片

真駁唔到

佢話係就係？
咁曱甴話死因無可疑
電光火石開槍殺人合理
樣樣都啱啦喎？

接納藍屍？

唔撚識政治
唔識都要有人性啦

個細路講明自己鍾意睇大J，
就算唔係黃都唔會係藍呀？

達哥同Ming仔都叫同路人
引晒啲五毛出黎喇
一早block左你啦傻尻

Blocked

+1.00hkd

有吉儀咁撚大方

ming仔都自認自己中立撚啦柒頭
你話達哥係黃但係唔表態都無咁大件事
屌你ming仔叫黃，捐錢+多1蚊又黃

條柒頭係驚俾人清算先捐錢

唔識係唔係應該教佢，俾佢知多D文宣
如果唔係有咁多文宣改變D港豬，呢場運動係6月就完左
雞丁話唔識，我又信喎，睇佢個youtube就知佢好平衡時空，讀I school
依加連登仔只係識屌人，運教好個細路既氣度都無

你呢啲大愛左膠仲狗撚過熱狗分化撚

又開始批鬥了

有冇證據？可以就share出嚟

咪同個冷氣軍師死全家嘈啦，佢做狗架
你串親佢佢今晚上門綁你再掉你落街
btw, 以佢logic,有共產黨唔屌走去屌狗都唔係同路人
條友仲藍撚過雞丁，直頭係紅

雞丁黃唔黃我唔知 但係呢位00後YouTuber一定黃過佢先

閪Ming同路人，笑撚左

依家2020年 反送中修例風波準備9個月
話唔識政治會唔會太荒謬？

呢個世界有邊個唔係？

(超緊急自保法）目睹黑警深夜非法拘捕應對方法

有時間鬧我就做咗正經野先啦
你中意發洩情緒我冇所謂

同路人就有待商榷
恰鳩弱者就真

佢捐1蚊
Ming仔都吹奏

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

他只是個孩子啊

雞丁黃唔黃我唔知 但係呢位00後YouTuber一定黃過佢先

專心搞好黃色KOL

呢個世界係咁架啦 係鬥邊個冇咁仆街炸麻 好彩我唔係你頭上仲有個光環

你覺得俾十零歲上前線係好事？根本小朋友就唔應該理政治野 你抗爭都係想為下一代好 依家算唔算本末倒置

唉 我唔幫邊個啦 但呢個世界係誰大誰惡誰正確

巴打你真係好幽默

中共廢到連個𡃁仔都驚 成班奴隸衝住去咬

幾多十幾歲走上前連條命都無埋，用年齡細唔講嘢做擋箭牌？

聽過10秒
唔明點解會多過立場follow

跟本政治上腦、十零歲政治唔關佢地事係合理亦可原諒、明白政治既小朋友只可當bonus而唔係必要、要記住呢D係大人既責任、米推哂比班細路、否則再過幾十年、我諗一出世已經要分黃藍、班人先會覺得無問題

12歲 你嗰陣做緊乜
又唔見你係雨革屌中學生

一睇就知佢係港豬 政治冷感班人 屋企又有錢 塞滿schedule既人
但點都好 係我地應該要話佢知笑人中槍係唔岩 趁佢末成熟
你見到一個人受傷唔係心痛 而係恥笑 係一個非常錯既價值觀 除非你本身好憎佢 否則根本唔會笑得出
我覺得就算呢單係普通槍擊案佢都會笑 心地唔係好好果啲人
我見有人喺佢ig話左佢錯喺邊 叫佢睇返呢9個月發生咩事
希望佢真係會睇 會反省

ming仔解釋咗十次自己點解係淺黃，自己唔睇直播帶風向話人扮黃中立撚，連登仔仲唔快啲批死同路人。你咁撚威，捐到十萬未啊

正確 又唔係bb 中學生黎喇

打英文好撚威呀
屌你老母

大佬 你仲活係2014年呀？
咁不如你去佔領中環
開圖書館 打邊爐啦
光環撚

連登有陣時真係同支共真係冇咩分別

細路仔都要批鬥

cls 邏輯
繼續批鬥啊 就贏架啊
我直頭覺得雞丁衰過共產黨添啊

人地十幾歲上前線啦
呢條友就係到拍片做youtuber

屌你老母成班柒頭仲係到死撐，柒左就認啦依家同班腦殘藍絲有咩分別，仲要扮撚哂嘢話教細路

你13歲on9姐唔係個個好似你咁
Even 13歲既時候無咩政治參與，但一定唔會唔知唔識囉。
呢大半年成條街周圍都係文宣，日日電視都係反修例警暴，點樣唔識呀，定13歲仲未識字係文盲？
我就唔罵小朋友啦，但你唔係喇掛？屌你

叫佢下次唔好咁咪得囉
人地中二比d時間佢變黃
唔好一陣迫撚左佢變藍

係擺明係認知問題
依家佢道歉咪算，假設佢真係反思過覺得唔好
幾歲開始已經有側隱之心，起碼要俾佢意識到依樣野係唔appropriate

佢擺明唔藍唔黃，道埋歉都冇咩好屌

人哋人哋
人哋十幾歲上前線
同d老豆老母心態有咩分別
係咁比較 Cls
佢又唔係藍 都認左係唔識野
咪教返佢囉
洗唔洗下下都想逼到人盡頭

拍片同前線兩樣野無衡突既...

做番啲正經野好過啦

雞丁識玩一定係食住上

頭10個replies 5個係blocked users既

泛登仔淨係識恰細路同屈毛

其實有幾個係知名假膠喺到帶風向
好似嗰個咩大寶
大家Block左佢就得

DONT WASTE TIME

搞到人哋有心理陰影唔再創作做一個垃圾毒撚連登仔就最開心

細細個就知道共產黨會贏， 所以趁早埋邊， 叻仔有前途 可以做少年先鋒隊大隊長

黃店 又要貼晒文宣先認佢做黃店
唔係就話佢偽黃
我先唔講青春期幾時先會發育到有批判性思考
個腦都未發育完
你而家係將一個成年人嘅準則放係一個12歲嘅小朋友身上
嗱如果佢一直都唔表態 我先嘢好講
但係人地都開埋story 你仲想點
唔係個個都係黃之鋒咁中學就咁識搞政治
你機會都唔比 我諗你應該係聖人咁無做過錯事
利申無追棒雞丁
唔好話我五毛 如果你做光環撚可以做到比狗咬48
我隨便你

會唔會係派個唱歌嘅中學生

咪撚再推條on9仔
名都柒過人
樣又生到成個弱智咁
完全係比人欺凌雞姦個d樣

駁唔刀牙清

搞細路係咪弱智

痴撚線 十幾歲走上前線係反映緊個社會幾咁畸型

正常細路係應該好似佢咁放學同朋友9up無顧慮 唔撚係做埋我地大人嗰份走上前線抗爭

同個毛都未出齊嘅細路計較 仲要佢講嘅係話熊仔餅動作似李小龍 咁撚小學雞嘅思維有乜撚野好屌？

你話屌佢唔識尊重都合理 成堆捉鬼癮發作咁造鳩佢藍絲kol100係發生乜撚野事

push~

宜家咁樣俾人覺得班黃絲連細路都蝦咪更令人反感
我反而覺得嗰啲係咪藍屍嘅陰謀

好撚好笑 又話同路人唔分化
係連登上面 全部都係五毛 假膠

連衛兵又成功了！

可以批鬥下一位了
唔知今晚有邊個新target?

大家一齊捧到佢變黃好過啦

批鬥佢只會令到我哋更加乞人憎，俾人感覺覺得我哋係yellow nazi

無諗到咁快被伍公子講中咗，叫佢及早抽身

拿屌你雞丁真係可以唔理
但達狗ming仔收收皮先啦好無
佢兩個垃圾到盡頭
解釋係淺黃想笑死人咩
不如解釋點解自己藍啦
比人屌完捐十萬就有你呢班傻仔信

Btw善用不推文

連登理論
逢紅必反
點都搵到理由屌鳩佢

真
雞丁衰在走得太前

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

睇嚟天琦都係大愛左膠 係垃圾地底泥

連登仔專向呢啲無反抗力嘅人出手架啦
自己現實生活係廢柴一條
屈個細路係深藍 好心你地啦

佢哋都識講係細路連登真係好撚痴線，係咪要比人咬先稱得上黃嗰細路腦旬都未生埋已經比人話中共派嚟
咁撚細個就要係連登比人批鬥，我驚遲下咁樣不停批鬥變咗無黃嘅生力軍
係要批鬥嘅不如批鬥下民建聯

兒登判官係咁架啦
人地法官判案對細路仔都會用同歲細路標準
兒登仔: 我話佢係藍就係藍 唔洗證據！
根本大把兒登仔先係無獨立思考嗰個

大佬啊呢個明顯大雞丁四五年啦
又系呢d鬥黃comment
講左幾多次唔系要系排走哂中立撚而系令佢地轉過尼我地到

好煩日撚日鬥黃批鬥
都唔排除係有五毛成日用鬥黃嚟分化

童言無忌
大家唔好見弱就屌

呢個年紀嘅政治觀大部分都係屋企人灌輸
絕大部份人都係高中先培養到呢方面
小朋友唔應該上戰場
只係大人懦弱

成班痴撚線
香港成班政治人物你唔追擊
走去追住個靚仔嚟屌
連登仔真係笑撚死人

尋晚同人拗仲比人屈毛

好啦，認真mode，其實佢有段片笑過啲人相信正苦，所以佢點都唔係藍嘅

面對藍屍KOL 連登仔：
面對藍店 連登仔：

面對13歲心智未成熟半港豬小朋友 連登仔：

去到邊都見到成班喺度屌曬鬼話佢係深藍真係得啖笑
呢度又係 IG又係 到底係冇思考能力定係已經失曬控

從來都係得黃同藍，根本冇淺黃或深藍

人地十幾歲上前線
你條友就係度上連登得把口

連登仔不嬲雙重標準

捉鬼癮起

係一定有
加埋班cc台垃圾喺到玩膠圍爐取暖
成班低能賤種黎 一定覺得好好玩

雨革嗰年我13 14 歲都有出去 但我都覺得呢個年紀未關注咁多政治野都係可接受

仲有
連登仔：點解小朋友咁細個就要出嚟抗爭，要識政治，好想佢哋可以開開心心咁過

also 連登仔：佢中二又點，根本唔應該有童年！快撚啲同我上前線，唔撚準玩！

花時間屌柒kol100好過

IG有條友走嚟撩鳩我 佢屌我嗰啲嘢全部都係琴晚隔離嗰個Post睇完啲論點
嘈返佢兩句開始就喺度係咁話我係狗係乜 笑鳩佢冇智商又喺度重覆曬我講啲嘢

下下都捉鬼好好玩咩 對家就係想見我哋咁樣咋嘛
軍心唔穩到最後就變成一盤散沙 到時佢要搞鳩我哋就好容易

人地大個咗自然會識多啲政治同立場，依家批鬥人同中共有分別只會令佢反感

唔好話我偽善
但對12歲既預朋友 係呢單野上面 係絕對可接受
大把人18歲腦荀都未生埋
更加唔好講12歲

反感係一件事 如果搞到佢心靈受創

有小朋友開開心心咁樣又要破壞人童年

勇武狙擊

14 歲，你expect啲咩？一個細路仔嘅思想係大人比佢，社會比佢，有冇諗過點解會笑？

因為你地整地獄meme嘅時候都笑，點解佢唔可以笑？你熏陶咗佢地，佢地自自然然變成咁。

唔好鬧佢，用翻啲力focus係琴日好多被自殺案到

要搞到咁細個上前線就係您班大人既錯，淨係網上屌人

兒登判官成日要人識政治，以為自己識政治
身邊大把人睇哂書出哂去做野都未敢話自己識政治

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向

不過我仍然尊重各位手足既立場，得閒增值自己，分化屌人排人前諗一諗，就算要屌，應該都拎班狗官同狗出氣先

lihkg=yelloenazi

香港人咪接納埋支那既文化入侵囉屌

佢笑鳩手足中槍 都唔會係自己人
理念可以令人向你聚集
力量都可以
順我者昌 逆我者亡
連個12歲細路都解決唔到 講咩光復香港
樓上講咩唔夠黑警打 洽細路
咁係咪咩都唔洗再做
你打機係唔打新手怪升lv直打boss?
敵人無分大小 係敵人既就要佢收皮
9個月已經比夠時間啲賤種轉翻做人
淨番既都唔會係無辜 同絕大部分無救啦

當然唔希望佢成為敵人 依家仲未肯定佢係人係畜生
唔該身邊啲同學爆料 比啲資料離

他只是個小孩.gif
搞唔關事既細路係好缺德
但依個細路係關事既 所以隨便

細路一個，佢冇講明自己藍定黃，我最多唔睇佢，
因為佢根本未成熟到可以了解香港政治（依家香港政治形勢其實好撚複雜），
冇必要去狙擊佢，
我12 13歲咪又係淨係識日日喺屋企打機，
我都係通識堂開始先多啲留意時事，
到G風反國教先真正接觸香港政治

其實佢認左自己衰
就畀啲時間機會佢消化下
畀機會佢變黃啦
一味對佢好似對達狗ming仔咁冇意思
仲要當佢kol 100咁屌仲戇尻
係而家咁樣踩到佢落哂谷底
對家雪中送炭將佢拉入自己陣營
係咪大家想見到既野？
同埋唔好放咁多關注落佢度啦
咁多手足畀人上門拉 又差啲被自殺
推下個啲post好過啦

大把人基本法都未睇過 學人講立法會過半後點樣改立法會

某人：xxxxxxxxxxx...
連登仔：你係大愛左膠！

係咪啲文宣ig page

隔離台仲要話係中共派嚟

當初一開始連登有個人讚佢先多人識佢

立場新聞又開兩個post討論佢 立場又係中共派嚟咩

咪人身攻擊個細佬啦
屌都屌藍蛆KOL100先

出嚟抗爭其實係為咗下一代
而家就喺度批鬥下一代

2020 仲話I don't know 唔撚識就GOOGLE 自己用個腦諗下啦

「童年？人地11歲手足出黎擋子彈啦」
以上係真實連登仔對白黎

我喺個文宣ig page下面留言 跟住有條友就十下十下咁樣衝出嚟 撳咗入去睇Private嚟但係冇Post冇被Follow 只有Follow其他人
又話我咩護主犬話咩奶鞋底奶得好開心
依家佢都仲係係咁重覆緊話我奶鞋底喺度話咩我留言喺度屌鳩我幾句喎
睇見都覺眼瞓

社會環境唔同哂啦
已經唔係政治 係種族之間既鬥爭 仇恨
9個月啦 已經比夠時間 機會啲畜生做翻人
淨番既都唔會係無辜 同埋絕大部分已經無救

依句野唔係等同路人 諗緊點處理 處理緊敵人果陣攞出離講
而係你事前得閒就接觸多啲畜生 幫佢地收番做人

次次睇到依啲真係心諗wtf
係咪應該一出世臍帶都未撚剪斷就衝出去掟火魔呀
係，佢地咁細個都肯出去係好感動好impressive，咁係咪suppose應該要十一二歲嘅細路出撚曬去抗爭呀
on99

希特勒走得太前
希特勒凡係有心理病、殘障、gay
總之唔夠完美就殺
咁先可以確保存活落嚟嘅德國人有優良血統

我哋連登仔應該學佢咁
首先唔表態係黃嘅已經唔駛當佢係人
冇上過場嘅係二等公民 冇權講嘢
有人做得唔夠好嘅
例如捐唔夠錢、上唔夠場、做錯嘢一次兩次、會接納某人做錯嘢一次兩次嘅人
即視佢哋為藍屍左膠大愛撚
可以任屌唔嬲 屌走佢哋
咁樣落去我哋黃色圈嘅人先係真•黃絲
我哋一齊搞返個黃色納粹去光復香港！

好心你用個腦諗下啦
琴晚另一個post都講過
大膽假設
立場受眾大部分係高中或以上人士先會睇
雞丁大人至到小學雞都可能會subscribe
你覺得小學雞初中生會個個都睇立場？
咁邊位受眾廣啲呀？
好難明咩

因為佢笑就話佢係藍嘅，咁佢依條片係咪又要話佢深黃呀？on9
佢笑絕對係錯，係冇腦係on9左，但係最多咪話佢港豬，咁撚樣都話係藍仲要吹到係KOL100都咁多正皮？

連衛兵想推到雞丁跳樓自殺關你能事咩

他只是過孩子

早知我初中時都強姦女神啦

到時一句你地咁樣針對個初中生，好嘔心啊

到時應該冇事甩到身

成班雙重標準既連登仔
有啲幾歲既小朋友都識叫黑警
都知黑警打人唔岩
有啲十幾歲都出黎抗爭
我見過有個中一都唔知有冇既男仔自己一個出黎
你可以細路唔應該出黎
但我想講佢地呢個年紀都會識分是非黑白

呢個雞丁一句講唔識政治但又放抗爭片上去？
你唔識政治一係就完全唔好講唔好提
唔係講啲又唔講啲俾人屌嗰陣講句i don’t know就算

14年已經屌緊
連自己老母都唔敢屌屌個細路？

佢打完個comment應該覺得自己好撚醒 沾沾自喜緊😂

咁你覺得細路仔鳩下鳩下嗰陣唔小心做咗啲唔恰當嘅嘢就成世冇得夠？

見到 真係痴撚線

一句他只是個孩子就ko啦

你智力有冇50啊

唔夠黃？開槍有人死傷都可以笑到咁開心

唔講政治扮中立？

原來咁就叫淺黃

咁ming仔真係好唔抵

錢都捐埋仲比人罵藍

咁你覺得細路仔鳩下鳩下嗰陣唔小心做咗啲唔恰當嘅嘢就成世冇得救？

你唔認同你就係鬼係pr想洗地想撐kol100
信唔信我起你底丫拿

達哥都叫冇出聲?

喂你衰咩，我就衰強姦既！
冇呀，我衰……唔夠黃囉

Agger片都片啲深藍議員先啦
細路仲可以教可以改，人地中二咋

笑鳩你地用一句細路仔唔識世界就可以解決件事啊

畫公仔要畫出腸咁

唔只左膠仲智力低

話雞丁係kol100真係笑出聲

本末倒置

所以佢係黃定藍未確定
希望佢啲朋友 同學幫手爆料

唔關事
根本佢十二歲唔知自己講緊乜
我好肯定我十二歲果嗰陣連共產黨係乜都唔知
日日淨係睇卡通片 打機 做功課
何必要追擊個細路
話佢藍絲個post有幾百個正評我真係睇到呆咗 連登有人真心覺得個細路係中共特工

支持雞丁

記唔記得方仲賢道歉果次
五毛最想就係大家鬥黃,自我分化
好彩方仲賢醒,化解咗呢招
今次香港人唔會又衰係同一招手上呀

雞丁18年就已經做緊特工 第一條YouTube片拍自己挑戰食3粒airwaves辣到流眼淚係為左扮on9減低我地戒心？

真心痴鳩線

係。。。。

你估屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

係
狙擊到佢出黎講左sorry都未夠 要繼續狙擊佢 咁就唔係左膠 咁就可以光復香港 時代革命

追擊kol有咩用 你追擊下啲泛民 區議員好過啦
捐左人工？
做左野未？
咁得閒mon kol
不如監察議員 拎緊十幾二十萬幫我地做野
比你追擊成功kol又點 會贏左？

無聊追擊撚一係五毛 一係就做唔到野揾野做，自我安慰撚

屌你老尾
而家玩youtube圈就係唔睇都要follow like嗰啲吖嘛
個個咁撚懶仲咁撚大聲叫人用腦
收收皮先啦

“何必要將自己嘅價值觀放落人哋身上呢”

笑撚大人個口，咁你地咪撚反達反明啦，咪撚迫店舖開口表態啦，咪撚迫人公開立場啦

屌你老母黃屍豬思維邏輯真係世界級，擺片上網唔洗為自己行為負責呀？細路大撚晒呀？咁又批鳩鬥啲幼蝗？

連登？一班小朋友智商圍威喂批鬥區黎啫 唔洗咁諗真 我上連登只係為左拎資訊
討論？你會同一班小朋友認真討論問題？

再講
我完全唔識欣賞雞丁
用腦用腦
而家娛樂重要定革命重要呀?
一個小學雞仲多fol過自己友
咁不如大家返屋企做港豬算啦

點解你可以咁肯定佢係喺條片度笑手足？其實你有留意佢其他片入面 佢或多或少都有滲透到佢嘅立場

舉個例 佢嗰首武漢肺炎

冇打算幫小朋友辯護 我只係覺得大家可以清醒少少
唔好俾人一兩句仲要係一個P牌仔帶風向

真 正經野就話做唔到

你13歲果陣又做緊乜撚嘢？出黎為自由發聲未？
講嚟聽下

又係你

唔知⋯但覺得小學雞 好戇鳩

講真我13歲都仲係港豬
政治不關我事
我細個唔知咩係23條
係咪唔講政治就唔錯
做youtuber就要即刻公審唔識政治

批鬥明星 議員 小朋友 死人 youtuber
開始明點解文化大革命可以搞十年

你捐十萬零一睇下先啦
我幫你奶鞋底都仲得啊

連登批鬥圈

傻撚左？
一堆保皇狗有日日比人追擊？

鬼叫呢到係兒登 講就天下無敵
乜都吊 灰色地帶同淺黃最撚鐘意吊
藍絲既定義遲早變到冇比狗咬過就係藍

佢係弱智wor國王的新衣咩而家

師兄，你走偏咗喇⋯⋯ 我哋冇可能要求幼稚園就分黃藍，否則就係回頭路（ 中共、納粹）。

有手足父母係狗，但係本人黃
有手足父母係藍，但係本人黃

2008 年好多人都大中華

每一個人都有成長步伐，要慢慢認識社會，你嘅高要求，令我覺得你若有仔女就係要人十全十美嘅家長（由出世第一日起）。
你若有家人、伴侶、朋友，又會唔會逼到每一個政治立場、行為同自己步伐一樣呢？

人同人要有不同，有迴旋空間先係我哋想要嘅社會

小小意見，希望你心平氣和

無用嫁，依家個個都想人地表態自己深黃，係深黃都有得傾，唔係又或未表態既全部歸於你係藍，你係藍

呢度幾日前就推人上去
幾日後就想拉番佢落黎
真係比連登仔玩死

佢仲細個 可能無分得咁仔細
但睇佢D口吻又未至於係藍既

有十幾歲手足比人拉 咁係十幾歲個手足叻 佢識諗
你十三歲做緊咩？你要求個個十三歲以上既就要上前線？係咪想咁？我情願佢13歲咩都唔知 我地大啲自己去打就好了

我唔係同佢護航亦無睇佢啲片
不過諗下自己呢個年紀嘅時候 有無關心過政治先

就黎岩岩出世既都要分藍黃

13歲好細個姐
大家循循善誘好好教育下分辨是非
教完都係想做偽中立同藍嘅
到時再屌唔遲

教細路仔都係我地成人責任
佢咁細個,比藍絲灌輸錯嘅價值唔出奇
未教就屌咗先係我地唔盡責

黃屍豬典範駁唔到就嚟潑婦罵街
我12歲噴緊漆洗唔洗同你交代？

啲黃屍係咁撚樣架啦
睇唔順眼就屌

唔理藍定黃
佢只係隻識剪下片既小學雞
拍d 野又唔係咩好睇仲有d 幼稚
係得港豬同兒登仔見人吹奏就一窩蜂一齊捧上天又sub 又盛
無啲獨立思考

你問唔明點解subscription多過立場丫嘛
咪同你講數字囉
而家答咗你你就兜唔係講follow唔係講like？
咁你問咩點解多人follow過立場

噏乜鳩呀你 好撚肉酸呀你
無腦撚

咁你扮咩問人點解雞丁多人過立場啫
你一句講屌我睇唔撚佢順眼就得啦
又要問
比人駁到就喺度兜
仲要兜得肉酸過人

捉鬼天師又贏 追擊到個細路無朋友了

你咁做無非就將人踢去另一邊，

聽後半部份或者會令你思想更開闊

我都唔撚明
我都希望係我眼殘
有咁撚多時間話雞丁係支共派嚟嘅
不如追擊果100舊垃圾啦

停止批鬥同鬥黃，唔好迫到同路人走哂，還原基本步，不分化。最緊要係唔好再比五毛帶風向

恭喜連登黃納粹 破壞人哋嘅天真
增加咗人哋嘅童年陰影

超級同意

你十二歲嗰時做緊d咩啊？
你想唔想自己個仔十二歲嗰時已經要面對中共啊

屌剩係個樓主話因為佢細細個識剪片就話佢係支共派嚟嘅真係笑撚左
而家21世紀啦你老母
上網Google下分分鐘仲勁撚過剩係識食老本嘅人

連登同黑警一樣

淨係識蝦弱者

uo

五毛帶風向又引你班on9仔做埋d無聊野

笑死人咩
係笑9你地左膠啊

追擊藍絲YouTuber 仲好啦 屌你老母

屌你老母
連衛兵一直冇變過
上到台咪又係迫害異己

咩睇唔順眼?最重要係你班撚屌連自己人都唔支持喎
你係個腦坐撚住咗定唔識中文?

一句講哂
用錯時間去追擊錯嘅人

狙擊kol100又唔見咁落力，

又屌中立又屌淺黃，擺曬存在感啦。

人地十幾歲xxx啦
呢條友就係到xxxxxxxxx

學到野 屈機概念

隔離post話係kol100離添

講真我睇唔順眼就梗架啦
第一句我就擺到明話佢啲片唔好睇
係你呢啲文盲自先睇唔明對號入座真係喺到答點解

文宣佢

連燈仔最叻將中立淺黃中小學生屌到怕咗你

整殲滅共黨嘅文宣又唔見你咁高質同落力

仲要話佢12歲拍攝鏡頭 剪片技術咁撚勁
所以一撚定係支共派嚟添

擺到明係五毛玩批鬥 仲要有人入去應佢先on9

好慘
佢當初只係拍片自high 點會諗到會比連登仔斷章取義攻擊
我地當初抗爭嘅目的就係令班小朋友
做返一個小朋友
而家成班鬥黃大師係度恰一個小朋友

成班yellownazi 當正自己係神探

政治係成年人嘅事，細路本來就唔應該參與。你想扼殺佢哋無憂無慮嘅童年？想推曬啲細路做前線？想害啲細路？睇穿你的把戲了，五毛。

唔好哂時間攻擊雞丁 要屌 屌kol 100好過啦
同埋今日有好多post要推上熱門

已置頂 大家滿意未

好撚好笑你真係其實你先駁唔到
自己睇下炒車啦喎

連衛兵就係咁on9，FC都未就將小事化大，將疑似係藍就當深藍兼集中狙擊，明顯係藍就乜柒唔做。以為自己有偉大付出。

另外，陳法拉支持佢，仲唔快啲當陳法拉係藍絲？！

最後，見到有人話呢個年紀要有政治取態，咁你不如擺街站問下人黃藍，仲要拍埋片，方便你哋有證據公審

無錯
有啲同情心就係左膠黎

見到有11歲上前線 15歲被自殺之後
望到有13歲小朋友做返個小朋友9up唔係應該好撚開心至啱嘅咩？

不斷針對佢幾個月前個幾秒 又無視佢其他片嘅言論 用成人嘅標準去度個仲有5年先成年嘅中學雞

根本唔應該將呢啲問題推比下一代去處理

有時見到班兒登仔呢d白痴偏激思想，就好驚到底現實有幾多黃絲係一樣諗法，有時facebook上都見唔少。如果呢班人係多數，就算運動勝利，主導權落係呢班人手，我覺得香港前景都好灰

佢無咩?

連登仔太過偏激，表態/發表意見唔直接就話人藍，運動發生之前同未知立場係藍嘅朋友食飯/行街又話人藍，運動發生時去旅行又話人藍。明明人哋有付出過，佢哋偏偏選擇性失明，走去屈藍。

可以睇下呢條片，串到班連登仔應一應

正呀

屌你老母 因為你而啲人 分分鐘遲下五歲小朋友都要被迫表態 唔係就會比你批鬥

通識堂都未上
你expect個細路仔識政治？
你哋自己中二嗰陣又做緊乜呀

記得佢都有比連登入面嘅人屌過
之前直接出條連衛兵還拖
唔知連登仔會唔會睇佢啲片啦

正wo

佢條片我最認同嘅位係
冇見過藍屍話人偽藍/深黃
反而有班黃（特別有講連登仔）日日屌9人做唔夠野

黃嘅人繼續屌“做唔足野”嘅人係偽黃/深藍嘅話
日後藍勢力越嚟越勁唔好喊

你班偏激撚唔好去幼稚園鬧班細路仔係港豬偽黃？
係咪細路特別好蝦d呀
咁難得有個細路對剪片拍片咁有熱誠
係咪要搞到人唔敢再拍片先安樂？
一陣人哋食粒朱古力你地都要屌佢話係四洲出
洗唔洗剖腹自殺比你班連衛兵睇？
咁叻叻豬識得批鬥初中生
香港靠你哋一定贏硬架啫

“Greta Thunberg” tactics

坦白講本身都唔希望雞丁搵其他人合作
希望佢拍返自己幾純粹
但係依家真心希望杜文澤主動聯絡下開解下佢都好
唔一定要合作 但要話俾佢知 唔係全部人都無腦鬧佢

講撚完個雞丁未

咁你12歲個陣做咩緊咩

佢唔係黃
我唔會鬧都唔會睇
佢係藍我一定屌
屌柒世間上所有藍絲

唔好再focus 係雞丁到 得個12 3歲你想佢點

都唔知有乜好討論
拉

佢係6月中試過屌過連登仔逼達哥表態，之後佢好似承認連登仔狙擊佢條片，但表明無諗過發生警暴

遲下連登仔玻璃心碎，就屈佢係藍

杜汶澤指出連登仔問題，令連登仔玻璃心碎，相信好快屈佢係藍

得個12,3歲就要比你班連狗追擊

西門梓敬都未搞掂，
理條毛都未出齊既小學生做乜撚?

話個細路係共碟真係太誇張

連登最新風向，冇掟過氣油彈嘅都係深藍

都未搞到喊
好小事

小朋友又道左歉
知道件事其實唔講得笑就算啦

Show blocked user

小朋友覺得中槍，好似gta或者pubg咁中槍搞笑姐咁細個唔識分輕重，我相信佢唔會係藍kol 100黎既

收皮啦屌，笑撚完講唔知大撚哂？咪撚開埋啲垃圾post啦

條友一早block左好耐 5毛黎

波台不意外

你係咪五毛 特務警察 國安 分化撚黎？

多謝連登勇武巴絲
個細路自此由黃轉藍既話都係拜連登所賜

小朋友已經喊左喇 頭先喺佢discord語音區聽到 滿意未先

其實同d小粉紅差唔多

好心痛呀

Bye

雞丁：

你好有勇氣拍片，剪片有質素，用字貼地，係中學生嚟講已經好叻。

網上有好多人欣賞你，但睇下眼又有人用政治立場攻擊你。相信你咁細個好難承受網上空前巨大的壓力，我希望你搵信任嘅老師、家人、朋友傾傾感受，紓緩壓力會好些。

黃藍對初中生不重要，青少年在認知世界、價值觀有極大的發展空間，希望你性格開朗，明白haters 係任何網上成名人士都面對的問題。

努力創作，努力認識世界，唔好太大壓力。

網民上

ps1 識佢嘅人幫手幫佢睇。
ps2有冇啲「過來人」大j 嗰啲幫佢指點下，又或者雞丁搵下啲年少成名嘅人傾下

第一次見藍絲捐錢俾星火

請支持另一個
真黃YouTuber RayHo

[/quote]

Push
雞丁你要繼續拍多啲正片呀

真係想知道連登仔13歲個陣對政治理解有幾多
根本大部份人13歲都唔係好識政治 但又對雞丁要求咁高

小粉黃

How dare you? 蝦細路

真。

屌搞個細路仔做乜兒登仔真係痴撚咗線

屌我真係唔撚明 政治真係得揀黃藍咁簡單？
佢自己都要讀書讀歷史先會知宜家搞成咁係點解
13歲可能連好多基本既政治知識都未讀到
睇完都唔知發生咩事
要人地同你廿幾歲個腦一樣裝咁多野 真係痴線

唉 香港做創作慘過食屎.

成班大人係度恰個細路做乜鳩
佢做創作可能只係自娛 唔係為搵食
想個中二學生點
有勇氣做到呢件事已經好值得欣賞

佢搭黨鐵都有話純粹係家長指示
證明佢都有睇
點解要要求咁高呢

麻煩你諗下自己十幾歲做緊咩
再諗下邊個攪到下一代要走出去比人拉
我覺得你欠人一句sorry

雞丁明顯係黃 至少都淺
好幾條片都有警暴片...
有野唔做係到批鬥細佬做乜撚

ps. 見到twitter得返幾百rt 做野啦柒頭

多謝連登巴絲
好勇武好型
香港靠佢地救啦

見到好多連登仔嘅言行好似班藍絲咁 唔啱聽就恰人
明明係連登令佢紅左 但係追擊佢嘅都係連登
佢藍又好 講錯野又好 人嘅諗法會變架 追擊佢只會令佢更加唔會想加入黃營 甚至反感...
你地嘅無知行為 會令好多有機會加入黃陣嘅人敬而遠人 到時真係多9謝你地

「藍到黑又唔去搞 就走去搞灰色地帶」
有啲人覺得搞細路易啲阿嘛

連登仔深知自己廢到搞唔掂藍屍，咪搞中立/灰色地帶，仲好渴望對方係藍

是撚但啦，咪再俾attention佢，好撚煩

我覺得
黃唔止係一個意識 而係真係落力抵制 反抗
相反 藍絲做過咩？藍絲行動個堆我諗100個可能數得哂
因為黃絲本來就有反抗意思 屬於主動一方
所以就會有偽黃呢個term
而我又真係見過身邊有偽黃

好心痛

連登上得多真係會上壞腦..... 呢到充斥住好多弱智言論...無奈既係呢個社會冇思考既人係佔大多數

只可以話有得走好走， 就算今次真係好好彩贏咗， 呢啲問題都會一直存在係香港。 對藝術創作者黎講 根本係一場惡夢。

一個𡃁仔都開咁多post

D人咁鐘意垃細路黎吊，正一戀童癖

啲販民驚又多一個白兵啫

佢衰on9 姐 我 覺得條撚樣係懶有意思二百萬加一咁樣

唔係上前線就大晒
諗下自己12 13歲果時既心智先
根本完全未成熟

用下腦啦

好明顯佢係衰戇鳩
懶有意思咁樣200萬加1
之後畀人屈鳩佢

屌唔好理個細路啦
去睇返黃YouTuber啲片仲好

push

成班大人迫個細路黃
屌你老母咪好好教佢囉，狗仔就話姐
大蝦細好好玩？

希望有人可以慢慢解釋比佢聽，同埋教佢點處理

13歲港豬，抽手足中槍既水
咁都有班人吹捧？
唔係話要佢咁細個識政治，但起碼都要識唔係抽呢啲水啦

唔直接話我黃架
就屌鳩人係藍
有冇諗過擺到上枱話自己黃嘅係想食人血饅頭

On9連燈仔又割
憑佢首武肺都好明顯表現到唔鐘意支那啦
共同敵人都深藍
不過如你地講下咩叫黃 咩叫藍？

你覺得佢係藍嘅話，你把尺接受唔到，就唔好睇佢啲片，
你覺得佢仲細個好有童真，未定性，或者可能只係大家誤會咗，etc.,中意嘅你咪睇吓佢支持下，
講咗十幾萬次，一兩個po講佢我覺得ok，日日煩住曬變到批鬥大會有乜為

每次有新人就比人批鬥偽黃

啲國安愈黎愈識玩

中二啲英文仲好過我

就算係自稱成左年既連登仔都未必理解得多

正式宣佈全部人應承我核彈黎推上熱門國際線煲大佢揸緊春袋今次輸左當手足做condom屌你老母就快贏支爆來了黑警死全家光復香港時代革命

成班都On撚9 人地一心想玩創作都唔撚得
你班連登仔仲講乜撚野追求自由
Fight for freedom? 笑撚死人咩

推
琴日真係 CLS
小朋友都搞
本土藝術俾你仆街搞彎曬

用錯不推文，自膠

屌佢果班12歲果陣唔知係咪都俾人屌到心理不平衡
你唔鍾意可以唔睇或者block9佢，如果佢真係做錯咁咪教返好囉小朋友係要教架啦，加上睇完佢作既歌完全唔覺得係藍

同831有死人一樣

叫你個ming仔用下腦啦
十幾萬人一齊屈鳩佢嘅

如果隔離post話佢係就係？

隔離post話佢如來佛祖再生就一定係？

ig dm咗鼓勵佢 佢有睇

我諗連衛兵應該會係ig行動力幾高 希望佢唔好諗唔開

我都有dm佢
聽講佢係discord 度喊
唉 好擔心
依家想入discord 但已經關咗 入唔到

樓豬道左歉 好啦無事啦 原諒左原樓主了

屌你啦

我都有DM鼓勵佢
見佢冇覆好擔心

佢有講過太多人dm 唔可以逐個覆
不過情況真係有啲擔心呀

比正皮佢既係咪on9
分化撚五毛黎

唔可以逐個覆呢句係未畀連衛兵攻擊之前講嘅

喂 當初捧佢既連登仔 開個post讚個細路好有創意 過百正皮
轉頭就話人無聊話人藍
個細路都好無辜姐 由頭到尾都冇刻意上位 係冇啦啦比連登仔發現
上神枱又係你地捧 依加比人圍插承受壓力又係你地造成

都講撚左n次，你咁撚得閒唔去批鬥班藍絲kol100、777黑警係度jer住個12歲𡃁仔？
人地已經出撚曬story又喊曬咁，各位兒登連衛兵cctai巴絲滿意未？

其實好明顯佢都係諗住拍下自high
依家出左名做做少少野就比人無限放大
唔好忘記有d人係比較慢成熟、成長速度比較慢
唉希望雞丁知道你仲有好多人支持你架！
呢個歲數派下膠又有咩所謂喔！

唉 都唔知講咩好 要追擊一個追夢嘅人

點解香港無夢想?
因為普通人單純追夢都被人政治攻擊
雞丁發育都未完,隨時唔明"民主"係咩意思

連登仔就係咁,逢紅必反,唉
難怪你地要靠奶媽connect香港人
無佢,你地本質同中國人無分別,鍾意玩內鬥,大蝦細
假如雞丁比你班人,罵到中立轉藍,真係好荒謬
你地自己玩散自己,on9!

網絡嘅好處就係講野唔撚洗負責
得閒到去屌一個中二嘅細路之前好心自己諗中二你自己做緊乜鳩先

玩殘體遊戲，公司中資

佢唔敢表態就係有代價

平心而論，用一段鏡頭剪推論到話佢係「雞丁係深藍 手足俾人射就笑 女手足俾人姦就扯旗打飛機嗰隻藍！」，根本已經唔合理

講咗咁耐啲五毛同PR會扮最激進去分化黃色經濟圈都仲咁多人會上當

佢岩岩問大家打咩機好 細路加油

佢先得中二
仲要出左名第一件事就係share佢啲朋友youtube 等佢地都多啲人follow
同埋佢重點推ray ho 點都唔係藍la

咁咪比佢地成功左囉

個個走去狙擊12歲細路 唔記得左CCTVB同方向報

五毛黎 哂口水啊

為何要批鬥一個中二細路呢，為何去focus番更加重要既事呢 同路人😃係咪批鬥完覺得自己好威打曬飛機咁。啲手足一個一個俾人拉就收曬聲，任由警犬處置。如果你覺得雞丁既片 立場唔同，咪罷看咯 同罷買同一個道理，玩cyber bullying係咪到肉啲？成場運動就係俾你呢啲批鬥心態既人搞衰曬。趁雞丁仲細 咪用教化既方法咯，取消subscribe來教識一個細路注意言辭咪得，何必對一個細路用批鬥呢。唔通你中二既時候都係俾人批鬥，所以大個就有報復心態，見人紅啦，就整到人死為止？ 對一個心智發育未成熟既細路用批鬥，到時人地自殺你係咪先肯收手？唔好咁容易俾人轉移視線啦香港人 批鬥係共產黨既手段。